都會駅三房戶月內劈「一球」沽貨，以1,000萬元成交。

港版國安法通過後，樓市前景有隱憂，二手市場屢現減價貨。

好事定壞事🙂

拎1000萬去英國好過

慢慢洗

趁仲有班港豬接蟹貨真係走得快好世界

襯高獲利

賣樓去英國真係無得輸

唔好玩啦 全港市民喜迎國安法
賣樓移民即係唔信任國家惡意沽空樓市破壞香港經濟可以拉得
樓市繼續GOGOGO

供斷先係一千萬

連登仔話至少跌50%樓價

房屋台供供：賣樓正傻閪遲d大升唔好後悔

行船爭解纜

俾你升到1億都冇用 到時好似大陸咁 攞10萬都要登記 一攞多幾次 國安就上門話你危害國家經濟 顛覆政權

仲有有賺嘅 高高高

香港人真係on9，一千萬買間狗屋

夠過6年有突

對比番近期成交，根本無點跌過

標價標高幾百萬，減一百萬賣出
濕鳩傳媒唱淡既報導手法

傻仔先會賣樓 低位緊係掃貨啦

夠我用到退休。。